點解球會買人要公開個轉會費？

通常都係傳媒公開

你屌左隻靚雞都想同人曬下命

但而家係公開埋個肉金喎

有時d球會都會公開

宣傳囉柒頭

交易市場不嬲都係資訊流通
師奶買餸都要格價/同其他人交換資訊
賣方定格咪又係要睇市場
如果人人買賣交易都冇資訊流出
個市場冇個市價參考 咁d人買貴左/賣平左咪on9
資訊流通係市場運作既基本需要